[HKCC] 入嚟拜gpa神即過3.5爆4

gpa神

我們在天上的gpa神：願未上岸的人都尊你的名為聖。
願我們的gpa降臨；願你指派的gpa行在地上，如同行在天上。
我們渴求的高gpa，今日賜給我們。免我們有低gpa的苦，如同我們免了free rider的罪。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為高gpa，全是你的，直到永遠。阿們！

GPA God拜下先

樓下全部唔過2

GPA

--------分界線---------
屌你老母

GPA GOD

gpa>=4

想問下gpa係咪今晚00:00就有得check

雖然覺得冇3.5

過去嗰兩個sem都係

Thx

祝各位好運

親愛GPA神啊
求你賜予我GPA>4.0

GPA GOD >3.7

gpa god

GPA 神 唔貪心 過3就夠

我們在天上的gpa神：願未上岸的人都尊你的名為聖。
願我們的gpa降臨；願你指派的gpa行在地上，如同行在天上。
我們渴求的高gpa，今日賜給我們。免我們有低gpa的苦，如同我們免了free rider的罪。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為高gpa，全是你的，直到永遠。阿們！

加油呀你地 上年hkcc

拜多次 只求過3 GPA GOD

gpa>=3.5

GPA>=3.5
我們在天上的gpa神：願未上岸的人都尊你的名為聖。
願我們的gpa降臨；願你指派的gpa行在地上，如同行在天上。
我們渴求的高gpa，今日賜給我們。免我們有低gpa的苦，如同我們免了free rider的罪。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為高gpa，全是你的，直到永遠。阿們！

GPA GOD

>3.5 PLEASE

GPA god

祝大家爆4

Gpa god

過3